你可唔可以氹下我

男朋友，我真係好掛住你
我知我抑鬱 你都好無助
我知你唔知可以點幫我
你盡量幫我分析 俾意見我
但你真係太現實

其實你講嘅所有野我都明白
我都知 係我真係唔識放鬆
唔知點樣接受
我唔係要你俾解決辦法我
我呻 我同你講只係想你氹我
分散下我注意力 輕鬆下 引下我笑
你愈認真愈現實 只會令我愈踩愈深
愈諗愈多 然後更加唔開心

其實我真係想你可以氹下我
我已經唔知有咩值得開心
我想你令我再次感受快樂
我依然相信你係我快樂嘅原因
但我真係愈來愈感受唔到
你唔喺身邊 我已經好辛苦
我知你都唔想 你都想快啲返黎
無得好似普通情侶咁見下面拍下拖
我都明白你唔知點樣令我有甜蜜嘅感覺

你可唔可以好似時下情侶咁
間唔中見到啲得意嘅ig fb post tag下我
間唔中同我約定下你返黎果陣
我地可以去邊做咩拍下拖
間唔中講下你好掛住我
我唔要求你成日掛喺嘴邊 講到口臭 交功課咁
我淨係想當你真係諗起我果陣 真心真意表達下
唔好下下都係我問你先答
可唔可以唔好咁快就好似老夫老妻咁
特別係分開兩地嘅時候
唔好再話初初覺得我唔係一般女仔咁膚淺
我而家再次同你講我只係一般女仔咁細路女要你氹

你唔同佢講
佢鬼知咩
你估個個都係讀心神探咩
直接Foward比佢啦

我親口喺電話講過

我乜都同佢講
咁都叫要佢讀心？
親口講過都鬼知？

Long d?

佢要做就會做 無得迫
平常心喇絲打
不如唸方法氹下自己喇

照你咁款如果你地過左熱戀期應該好快玩完

嗯 無錯

我好憎自己 真係無辦法氹自己

熱戀期好早就完左
好短暫 因為曾經同居一段時間

但點解知道自己係咁又要拍拖

啱啱開始抑鬱未復發
亦無咁嚴重
而家係每日失眠 嚴重焦慮
我頭先話憎自己
都係我回流返左香港之後先開始

其實你具體因為啲咩唔開心抑鬱
我都曾經試過呢種階段
而家散左

冇睇username以為女朋友開post。。。

喜歡一個人8分就夠了
留2分俾自己

依篇嘢每一句每隻字都同我講過。。

唔係男女朋友都要喺連登相認？
以我所知我男朋友無連登ac
佢仲上舊登
你知你女朋友username？

咁講啦 係無野值得開心
各方面都係
咁已經足夠唔開心

散左就move on啦
唔好好似我咁自己逼死自己
共勉之

其實係要解決自己既問題
而唔係靠佢氹你

連你自己都唔識氹自己
佢又點會識氹你....

男人唔明女人，女人永遠唔係要分析，只需要認同

係我講得唔好定點
我並唔係話要依賴佢氹我

解決自己既問題 我都想呀
但我係控制唔到
我都想好似正常人開開心心
關關難過關關過
我已經好努力 好勇敢去面對自己嘅問題
點解個個都要覺得我唔夠好
覺得我連自己問題都唔解決
我唔係無去正視 係我受情緒困擾
我無辦法呀

我改返啦 我唔洗佢氹我喇
我淨係想佢唔好咁認真咁現實
唔好用有色眼鏡睇我
下下提住我 我有病
我唔點做 會令情緒病惡化呀

上面絲打啱
我唔應該拍拖
有情緒病唔應該拍拖 害埋自己愛嘅人
我應該自己去面對
我有病 個問題係我到
留言嘅人 你地講得啱
係我做得唔夠好
I’m fine

算啦 根本我講咩你地都唔會明 錯嘅都係我 有病嘅人生存本身就係一個錯

靠人地不如靠自己 如果一尾係佢身上求 佢又好唔情願咁比你 只會愈黎愈衰 何況唔係個個都噤有耐性？再唔係搵下專業嘅人傾下計 因為有時情況太複雜 唔係一般人識幫
我知靠自己係難 但點都好 先要試下搵返自己鍾意咩 有咩興趣 搵返自己先 為自己而活
如果熱戀過後對方就變 你又完全接受唔倒 咁姐係大家要嘅野唔同 咁又令一回事

我真係而家先知咁係奢求係好難

————————
此post已完
多謝各位留言
我唔想再9up
無謂浪費大家時間
反正無人明
係我表達能力唔好